{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000376",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120453",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "알파갈매기살 논현점"
    },
    "text": "「アルファカモメの論峴点\\n\nソウル江南区論峴洞165-19\\n\n韓国料理-生肉/ロース、00:00~24:00、年中無休、50席、低価格でコクのあるハラミが味わえる「アルファカモメ論峴店」を紹介する。 この店は醤油と村を利用したタレとコシのあるハラミが調和したカモメの身専門店だ。 比較的安い値段で美味しいハラミが食べられるというのがこの店の長所。 リーズナブルな価格だが、優れた品質の肉を使用する。 トクトクチゲや冷やしキムチ巻きご飯など、様々なサイドメニューも珍味である。 甘辛いハラミを味わいたいなら、ここを訪れてみよう。」",
    "QA": [
        {
            "question": "アルファカモメの論峴点はどこにありますか？",
            "answer": "アルファカモメの論峴点は韓国のソウル江南区論峴洞165-19にあります。"
        },
        {
            "question": "アルファカモメの論峴点は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "アルファカモメの論峴点は24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "アルファカモメの論峴点は何日でも営業していますか？",
            "answer": "アルファカモメの論峴点は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "アルファカモメの論峴点の席数はいくつありますか？",
            "answer": "アルファカモメの論峴点には50席あります。"
        },
        {
            "question": "アルファカモメの論峴点はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "アルファカモメの論峴点は韓国料理の生肉やロースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "アルファカモメの論峴点の特徴的なメニューはありますか？",
            "answer": "アルファカモメの論峴点の特徴的なメニューは、コクのあるハラミが味わえることです。"
        },
        {
            "question": "アルファカモメの論峴点の料理はどのように評判ですか？",
            "answer": "アルファカモメの論峴点の料理は比較的安い値段で美味しいと評判です。"
        },
        {
            "question": "アルファカモメの論峴点のサイドメニューには何がありますか？",
            "answer": "アルファカモメの論峴点のサイドメニューには、トクトクチゲや冷やしキムチ巻きご飯などがあります。"
        },
        {
            "question": "アルファカモメの論峴点では甘辛いハラミを味わうことができますか？",
            "answer": "はい、アルファカモメの論峴点では甘辛いハラミを味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "アルファカモメの論峴点を訪れる価値はありますか？",
            "answer": "はい、アルファカモメの論峴点を訪れる価値があります。リーズナブルな価格で美味しいハラミが食べられるお店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 195,
        "QA": 448
    }
}